[重要] 電腦電話加密!!!!!

推

push

實用post, 推

推到上熱門
真係重要呀呢個

推到多啲IT巴打入黎討論

推，有用po

up

Push

幫推

推 堅有用 即刻將手機同電腦加密先

IOS whatsapp 無back up del record會搵得返？

極重要

推 超實用 仲爬緊

推
要保障自己安全

推 有用 多謝巴打 即搞

[極重要]救義士

發夢聽到，無搜查令你有權唔開門，同埋可以拒絕協助調查

lm

Lm

推推推

實用資訊，齊抵抗白色恐怖
推上熱門

IT狗提提大家，用洗機方式清除病毒/木馬係好平常既事
懷舊相片放手指 / 外置harddisk，之後跟住做

乜都無晒無法還原，完全唔使擔心有病毒木馬留底
不過都提一提，保障個人安全，電腦任何時候都應該有密碼，而受驚時唔記得密碼都係好平常

手機都有機會中病毒木馬，同樣建議用洗機方式處理
手機咁易reset唔特別教啦
不過都提下，受驚時唔記得密碼係好正常

勁多P牌仔推

電腦好煩macbook點搞好？

有用，推

仲有真password都咪咁求其,間中出街見到d人禁password勁簡單,真係今時今日都仲有人set 12345

有備無患

[url]Yes [/url]

piish

Pish

好詳細

macbook好似built-in有加密工具?

Filevault2

點解google drive都唔安全

BITLOCKER 好無用

Pish!

好亂 有無教學電腦過part

出雞機，有咩事丟爛佢唔心痛

大家呢家要識保護自己

Windows 可以用 bitlocker，或者叫裝置加密
macOS 就 FileVault
都係跟機就有，全自動成個HDD Encrypt，冇開機密碼點都睇唔到任何嘢

iPhone就要記得緊急disable Touch ID/Face ID 個 shortcut

用bitlocker，佢個隻唔係唔好，係麻煩到你自己都唔想用，同埋encrypt唔到system drive

shortcut 我有時都唔記得, 但 reboot 就得

呢個純粹lock setting, 同加密無關

FaceID 係撳實 Volume Up同Power

推，有冇人可以講下iOS

iOS預設己加密

Push !

普通Windows 無Bitlocker

嗰啲唔係叫普通，係家用版/Home Version

電腦就用 linux, ext4, harddisk encryption, password
仲用 windows, mac ? 寄望 microsoft, apple 會保護香港人私隱？

我求吓你地睇下個 Sim 卡太空機post

要自己㩒

google好似會收集資料

你用google野 變相俾資料佢地

狗問到google攞料?

用veracrypt
見prism-break推薦

多唔可以俾多次LINK＿

用privacy角度睇 唔建議用google

但Google應該唔會比狗

it狗呢個時候發力

明白 唔該

pish

用SSD刪左好似救唔返

大學版google drive 係 google 定大學？

我無野講

[長期頂置］入過會議廳既人要報失sim卡同trade電話

我冇野講 我冇野講 我冇野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講

無上連登一日, 推推先

係咪只要有password個hdd拎去第2部機都用到?
定一定要解密先得?

唔好on9 拆harddisk一樣read到files

點解唔用bitlocker 簡單好多

Google drive backup 開two step verification就得

Google

依個如果跨平台就gg 個人用hardware encryption

兩個方法都得 緊急先停faceid安全d 因為下下打password好易比cam影到密碼

我用 veracrypt set 個密碼裡面有個 @ 字
唔知點解開機想 unlock 果陣佢唔俾我入個 @ 字
搞到我又要 format 嚟多次
用緊 diskcryptor

Android 建議要交比任何人之前如有需要

即刻重新開機

因為新版android既話, reboot 完個file system會即刻去返一個未解鎖既狀態, 變相更加難向入面拎到啲咩出黎
(前題係如果部機encrypt左既話, 但Android 6打後新版係預設encrypt左)

再加上reboot 完指紋等等都會失效, 直至第一次成功解鎖

一般無加密既攞去第二部電腦就唔洗你個window password都睇到晒
加密左既一定要解密先睇到

Microsoft個底都唔係咁好

我無問題喎

我用veracrypt 佢唔俾我成個hdd 加密
淨係可以加密window related 果個
有咩方法可以俾佢出返果個options 俾我？

一般你用partition去加密會易過成個drive去加密,
因為加密果時個drive係會用唔到住(system C: drive例外),
變左好多時有software讀緊個drive (window 10 on99會卡住)令到你會出error

我Notebook好似都係咁,但加密完個C drive之後就無問題

推一推先

我冇野好講

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

推上去安全至上

721見

721

721 推

推爆721有用post!!!
721港島見

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

PUSH

係 windows 搞咁多野不如用
linux
bios set password +
grub set password +
linux 用 ext4 +
linux set password +
drive encrypt

重推

ssd好似一洗就會真係冇晒

721港島見